想問絲打 開眼球去邊度做好？？？？？？？？？？？？

眼頭定眼球？

我幫你

想擴闊眼界就睇多啲書去多啲旅行識多啲人啦

九龍眼科醫院